# Bingo

## NOTA
Esta versión tiene un bug que no permite funcionar con cuatro jugadores.

## Aspectos del lenguaje C utilizados (hasta los momentos):
* Estructuras de control.
* Arreglos.
* Punteros.
* Estructuras.

En progreso...
